{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040721",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 굿스파 키즈풀빌라(온천수풀, 조식서비스)_1"
    },
    "text": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 エレベーターも備えられており、便利に移動できます。 全客室を基準に大人2人と子供1人(7歳以下)まで宿泊可能で、人数追加の際には追加料金が発生します。 14歳以上は1人当たり50,000ウォン、8歳以上から13歳以下は1人当たり30,000ウォン、7歳以下は1人当たり10,000ウォンです。 24ヶ月未満の幼児は無料で宿泊できます。 この料金には朝食が含まれており、乳幼児の人数も含まれます。 温泉を楽しめる個別スパとバーベキュー場、そして朝食を楽しめるダイニングルームがあります。 また、自由な遊びを楽しめる共用の遊び場や大型トランポリンも利用できます。 チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時までです。 ペンション周辺には清道の様々な観光地もあり、楽しいツアーを楽しめます。 あなたの旅行を上品に美しくする準備ができています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどれくらいの駐車スペースがありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターが備えられており、便利に移動できます。"
        },
        {
            "question": "一室あたり何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室を基準に大人2人と子供1人(7歳以下)まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には追加料金が発生します。14歳以上は1人当たり50,000ウォン、8歳以上から13歳以下は1人当たり30,000ウォン、7歳以下は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の幼児は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "はい、この料金には朝食が含まれており、乳幼児の人数も含まれます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "温泉を楽しめる個別スパとバーベキュー場、そして朝食を楽しめるダイニングルームがあります。また、自由な遊びを楽しめる共用の遊び場や大型トランポリンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には清道の様々な観光地もあります。楽しいツアーを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "旅行を上品に美しくするための準備はありますか？",
            "answer": "はい、あなたの旅行を上品に美しくする準備が整っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 437
    }
}